大家呢排home office 過成點？

我煲三國11

Home office搵唔搵到Alex Ada?

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

唔使返

每日訓到自然醒
起身出兩個email擦下存在感

alex bb

用撚埋啲蝗語

日日搵藍絲page，YouTube channel嗌交洗版
幾好玩

咩地圖，揀邊個玩

今次用公孫讚

8,9點開定部機remote
然後上床訓教

有冇華陀

有項羽

夾硬搵啲email覆，扮有睇

全日時間用公司電腦睇邊度有口罩

訓到9點起身開電腦掛機 再約人黎打牌

公司唔俾home office

一開始好hea 而家一到deadline 馬上做 人係有惰性既～